---
title: "Aided Colleges"
linkTitle: "Aided Colleges"
weight: 1
date: 2020-08-29
type: docs
description: >
   RTI sent to Zonal offices.
---

{{% pageinfo %}}
+ Accepted:
    + Kottayam
    + Ernakulam
+ Pending:
    + Thrissur
    + Kozhikkod
+ Rejected:
    + Kollam
{{% /pageinfo %}}

#### വിവരാവകാശ നിയമം 2005 6(1), 6 (3) പ്രകാരമുള്ള അപേക്ഷ

പ്രേഷകൻ

    Address

സ്വീകർത്താവ്

    Address

സർ,

വിഷയം:     വിവരാവകാശ നിയമം 2005 പ്രകാരം താഴെ പറയുന്ന കാര്യങ്ങൾ
    അറിയിക്കാനപേക്ഷ.

സൂചന:     1) 10.12.2018 ൽ ശ്രീ രവീന്ദ്രൻ  ഒ.പി. യുടെ വിവരാവകാശ നിയമം 2005
    പ്രകാരമുള്ള ചോദ്യത്തിന് N.S.S ട്രെയിനിങ് കോളേജ് പന്തളം, കോട്ടയം
    കോളേജ് വിദ്യാഭ്യാസ ഡെപ്യൂട്ടി ഡയറക്ടറുടെ നിർദേശ പ്രകാരം ലഭ്യമായ 
    മറുപടി.
  
+ സ്പാർക് - SPARK (Service and Payroll Adminstrative Repository for Kerala) - മുഖേന ശമ്പളം ലഭിക്കുന്ന താഴെ കൊടുത്തിരിക്കുന്ന പട്ടികയിൽ പറയുന്ന എയ്ഡഡ് സ്ഥാപനങ്ങളിലെ അധ്യാപകരുടെയും അനധ്യാപകരുടെയും ജാതി, മതം, യോഗ്യത, തസ്തിക  എന്നിവ തിരിച്ചുള്ള വിവരം [സൂചന 1] (ഓരോ സ്ഥാപനങ്ങളിലെയും വെവ്വേറെ തരം തിരിച്ചു).
    + പട്ടിക

മേൽപറഞ്ഞ വിവരങ്ങൾ അറിയിക്കണമെന്ന് വിനീതമായി അപേക്ഷിക്കുന്നു
എന്ന്,

Name

NB: നിശ്ചിത പുറത്തിൽ കവിയുന്ന മറുപടിക് നിയമാനുസൃത ഫീസ് ഒടുക്കാൻ തയ്യാറാണ്.

തീയതി :

സ്ഥലം  :




